Ik ben dus geraakt naar hem toe en er weer uit zou slaan, toen hij zei: "Aha!
Zou jij?"
en begon op een manier die ongeëvenaard was heen en weer te dansen binnen mijn beperkte ervaring.
"Wetten van het spel!"
zei hij.
Hier sloeg hij zijn linkerbeen over naar zijn recht.
"Reguliere regels!"
Hier sloeg hij zijn rechterbeen over naar zijn linker.
“Kom naar de grond en ga door de voorrondes! "
Hier.
